劉華條仆街斷南亞佬衣食，班南亞佬會唔會轉哂打劫搵食

老豆都冇飛 轟

boom~~~~~~~~比雷劈~

張超雄會照顧佢地嫁啦，你無需要擔心

錢無人會嫌夠